Instrukcja uruchamiania:
-klonujemy repozytorium
-otwieramy plik rekrutacja.sln w visual studio
-przechodzimy do konsoli i wpisujemy: dotnet restore
-nastepnie ustawiamy source project na Rekrutacja.Api
-nastepnie w opcjach uruchamiania na pasku wybieramy IIS Express

Należy jeszcze podać poprawny connection string do bazy w pliku appsettings.json oraz wykonać migracje
